中国「退黨」成熱搜 一招教你「保平安」

美中對抗升溫之際，有消息稱，美國政府考慮全面禁止中共黨員及家屬前往美國，已經在美國的要驅逐出境。這一爆炸性消息引發網路熱議，中國「退黨」成熱搜，有一簡單方法可讓中共黨內人士安全領取退黨證，以獲得美國政府豁免...

痴撚線大紀元法輪功搞埋退黨證書

大紀元退黨證書有美國認受？

識玩，迫佢哋交投名狀，唔怕有人玩野

你敢填佢敢認

自2004年12月3日起退党(/团/队)人数(统计均为中港台时间)：
总计人数: 360,072,275 本月人数: 1,073,172
本周人数: 274,464 昨日人数:60,273
今日(2020年7月17日)人数:26,408 解体中共征签:

屌你幫D共產黨員搞埋政治庇護
仆街啦你

遲啲可能玩收費
一個case收返瑋蚊美金都fat fat

一蚊美金

應該申請完幫佢個名登埋報
一條龍服務

點會fat fat
法輪功真心唔care錢

2009年，單先生因為沒有合法居留身份被移民局警察逮捕，但他憑藉退黨證書以及海外的民運黨派中國民主黨的入黨證書，在法庭自我辯護一小時後取得了政治庇護許可。

係美國既法庭講到一個鐘英文

你肯定佢係講英文？話唔定講匪語咋

大紀元走得太前

九評共產黨

以前成日入朋友電郵 等佢收到份野

遲d會唔會俾人借刀被退黨

退黨做共諜